黃毓民聲援許智峯和「眾志三子」

佢係節目仲有對人抽水 (屌民主黨, 屌熱血公民), 但佢今次聲援許智峯和「眾志三子」, 點都係好事.

p1 of 4
香港沒有免於恐懼的自由 許智峯將婦挈雛流亡海外

p2 of 4
鼠王芬舐共無下限踩多一腳 指許言行涉觸犯港區國安法

p3 of 4
重判黃之鋒周庭林朗彥只會加強政治抗爭運動的道德基礎

p4 of 4
「眾志三子」已經成為海内外認可的香港反抗運動領袖

反而, 連登有一位分化撚, 自稱毓民信徙.
但佢係呢兩日仲狂串許智峯

毓民今次

光環都就冇，臨老都仲唔肯改就抵死啦

覺得好怪，黃毓民日日屌共產黨都無事，仲身光頸靚。耐人尋味

推

你地連登仔都當佢臭四啦，都無影響力中共搞佢做咩

蟲泰有冇咩發表呀？

碌撚

收共產黨錢做反對派

無咩
但熱血公民成員(陳到)屌許智峯

咁同樣12港人都搞到手足冇得保釋啦戇撚鳩

Who

覺得好怪，燒山/陶傑/啤梨/其他人日日屌共產黨都無事，仲身光頸靚。耐人尋味

未到佢地姐

熱狗而家變左主張"唔好激嬲共產黨"

會員編號：#63311
會員註冊日期：2016/12/11
入 LIST 原因：對暴動罪判囚女子留言表示：「唔搞事咪唔使入去受」，其後又對被捕同路人幸災樂禍。

上述資料更新日期：2020/8/10
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

又話做人要正直
利申：前熱狗

支持泛民咪post 出嚟囉，如果毓民屌到泛民一棟都冇你會post咩

諗起12港人事件, 黃洋達又係主張香港人低調處理....
logic又係"唔好激嬲共產黨"

利申: 前熱狗fans, 許智峯搶女EO手機果時, 我仲係到狂笑佢, 而家我要認 錯

佢係片入面都係屌民主黨

一直都支持教主

當年佢都幫過梁天琦,結果…

是其是, 非其非

佢而家肯聲援許智峯和「眾志三子」, 都係要

大把屌共產黨都未有事住啦，on99

佢都走咗去台灣啦

唔屌又話唔屌
屌又話點解屌完無事
屌完有事又怨無言論自由
你班友到底想人屌定唔屌，想人有事定無事？
定係總之就睇下講緊邊個再決定畀咩意見？

佢真係行得太前
好早已經話要總辭

碌撚又收共產黨錢

根本19年前嘅泛民一向係又仆街又廢
毓民淨係扔蕉拉布五區公投提倡總辭 已經行前唔知幾多年
屌泛民完全屌得啱
係香港人自己on9又要民主又要左膠先奶足咁多年泛民

共諜
唔care

支持myradio

咁大個法輪功,旺角仲有掛緊天滅中共
隔離街就舉哂紫旗,佢地就咩事都冇

佢依加嘅講法係完全唔應該選立法會
如果下年支共整個假選舉俾香港人
我肯定民主陣營內部又要嘈一餐

利申:支持全面杯葛 咪縮返入個狗窿度

毓民同熱狗而家咩關係?
仲出左本下民易虐上天難欺

佢仲會唔會返香港

毓民:鬼滅有水準

連登仔:火影都不如

黃毓民同熱狗唔啱
熱狗=共產黨
所以，黃毓民同共產黨唔啱

我都想知果條友係乜水

毓民其實好有原則
做嘢都立場都好堅定
對事不對人，黑白分明
但成日畀人話奶共，話佢私怨撚
我曾經都咁諗佢
但睇翻佢講嘅嘢同做嘅嘢
歷史會話畀我哋知佢係個咩嘅人

其實毓民係咪應要走？佢係高危人士

其實毓民係咪都離開左? 去左邊? 冇FOLLOW開添

毓民係同路人
只係難啲合作姐

一向邊個被打壓佢就幫邊個,包括梁天琦,梁遊(除左黎智英)

幾時走?會唔會返黎?

台灣

肥佬黎佢都有幫架 話雖然好撚憎佢 但港共咁樣拉佢就一定唔撚岩 仲屌得好勁

仲有，果個投共CK，一直狙擊黃毓民，曲線證明黃毓民不是投共

一早割左啦

所謂黃毓民投共既證據就係屌/分裂飯民
今日大把人屌飯民，係咪大家都投左共？

去咗台灣了

你知唔知你講緊咩

佢13年脫離人力, 同老蕭反枱開始已經變左節, 唔好睇佢係網台講得幾聲嘶力竭, 最緊要睇佢做過d乜

我都想收共產黨錢又屌佢

當共匪開善堂咩

咪死左個仔囉

老燒變咗節？

講真，清算黎到大家都係等死。 都唔明仲有咩好鬥